智能手機其實喺唔喺歧視手汗撚

用智能手機濕撚晒不在話下
打機嗰時仲要出撚晒水 啲制都失靈
買Mon貼淨喺噉買磨砂
手汗都好撚影響人際關係
利申：已經接受咗 純粹上嚟叫春

推

入post前先啱啱抹咗mon嘅手汗

汗太多 指紋解鎖有等於無
部機有時又熱 更多汗

手汗多touch id成日用唔到

Same here 好想切左汗腺

我都睇過其他Post話切係爽啲 但始終淆底

有時唔忿氣試多幾次 最後都要死死氣用返密碼

E道又用唔到, 拍拖又冇得拖手仔....

過條E道都驚俾人屌

腳汗撚慘啲喎⋯
我有都有汗但唔嚴重，但腳汗

腳汗撚慘啲喎⋯
我手都有汗但唔嚴重，但腳汗超多

兩樣都有

sorry

喺乜鳩

對手好乾爽

sorry 下次改返

咁慘⋯ 唔覺多腳汗麻煩過手汗？

仲有啲閪機個面滑到搽左油咁，加埋啲手汗呢……………兩個月換左三部機

腳汗得自己知 手汗就個個都知 冇嘢多就係汗最多

換三部！？ 咁誇張

點會得自己知⋯ 同埋一著鞋就出汗，up足一日好難頂

一般情況都係得屋企人知 不過多腳汗都容易有皮膚病

Face ID

之前有諗過切汗腺
但網上見d做過既人話會係其他地方例如心口同背脊出多左汗
本身已經大汗撚 再出多d我驚心口背脊再多d汗會水浸

用用磨砂mon貼可能有啲幫助

已經用緊 係有少少幫助嘅但不大

一冼手鋤落地就散，整返又話一千幾百，買過部又係一千幾百，索性買平野掟爛換過

好瀟灑

好彩我冇皮膚病，有時去要除鞋嘅場合會尷尬

我都係，但知道有副作用就卻步了

屌，唔到你唔瀟灑，拎去整個價，加多少少都夠你買部新，又唔係包100%好，咁不如轉買平野當消耗品

你個人本身係有汗，就係要出汗，你搞完唔係呢邊出，就係個邊出返既姐。比你咁勁搞到全身都唔出，就遲早中暑，都係咪鬼搞咁多

我會噴止汗劑係手到，咁樣會方便唔少

真係有用？
手汗問題好嚴重，好辛苦

玩單槓咁，拍啲粉上去

換face id

利申兩樣都有 多到滴出嚟

I know that feel

唔會完全無但係好好多，不妨一試

Ok,我試下先

係同喺識分未呀

我又試下先

而家識 百屌成材

啱，所以唔攪了